各位手足，聽日就係我地嘅大日子

警察招募（秋季）

大家準備好未

I am ready

有冇ching聽日一齊呀

吠兩聲黎聽下